今年Thei civil收晒大公司Offer，UST過3到依家都仲未有Offer

咩玩法

POLY夠未有

御理

你D CIVIL FD點

唔樂觀

有朋友本身成績算勁，有3A offer，佢話同場有個Thei interview表現麻麻，但照有offer

有啲就……

話咁快一年了

唔知今年市道又點

認真唔過3都唔使旨意有靚Offer

UST civil 2.8-3.0做Consult 都係得16-17k到
yr3應該好多人要留喺學校做『intern』

準備定grad job做lab狗